蒙面法其實都係想玩割席分化

對前線黎講 條例根本多撚魚
睇個濕鳩記者會 佢目標人群係個班最怕事既和理非 又係想減小和理非後勤人數 等前線易捉d
但我相信而家既和理非唔會咁易嚇怕
但都有必要好好宣傳 穩定軍心同信心
因為可能都有小部份會驚乜驚柒

未撚使驚過